---
home: true
heroImage: /logo.png
actionText: Приступить к ознакомлению
actionLink: /lections/
features:
- title: Теоретический курс
  details: Раздел информационной системы включающий в себя теорию CALS-технологий
- title: Практический курс
  details: Раздел информационной системы включающий в себя практические материалы
- title: Тестирование
  details: Раздел информационной системы включающий в себя тестирование по пройденному материалу
footer: Кафедра "Графические Информационные Системы", 2018
---

::: tip СПРАВКА
Данная система рассказывает об ИПИ технологиях, а также содержит информацию по их внедрению и применению. Здесь вы узнаете о том, как  изменяется процесс проектирования, при внедрении самых современных технологий.
:::